# express-react-ssr
Desenvolvimento de aplicação para a renderização do React no lado do servidor. (Objeto de estudo)

Iniciar em ambiente de desenvolvimento

    npm run start:dev

Iniciar em produção

    npm run start:prod
